[求高手]可唔可以幫我P走隻中指

留定個大名先

so easy...

推